主教山羅馬浴場曾在戰時居民防空洞，邊個話拆就係漢奸!!!

第6分鐘開始聽，居民口述史
原來另一用途係抗戰防空洞
而家警告你柒婆林鄭
呢個係抗戰古跡
拆主教山即係漢奸!!

古蹟辦你好自為之
你可以無私港英文物
但毀滅抗戰實體文物
呢個漢奸罪名睇怕你孭唔起

推出國際！！！

全世界都唔會咁樣拆呢d咁有價值歷史建築

做漢奸有咩問題

第日CCTVB拍抗日神劇都要黎取景

乜撚嘢漢奸！香港人點解要向班中國人效忠？

老毛感謝日本皇軍

但柒婆同班保皇狗要
佢地夠薑就破壞抗戰文物

破壞左你地其實都好嬲好嬲, 無野影響到佢

都幾奇怪，人地以前話拆果陣時又無人出聲，到人地出手拆就係度嘈

因為之前埋係地底，無咩人知道

清有透視眼
冇就唔該躝番入你老母個生滋甩毛臭化閪度唔好係度扮哂眾人皆醉咁

共產黨咪漢奸

勾結外國勢力屠殺中國人

報國安

五毛一件 blocked

佢PR嚟㗎

就算你話做雞佢都拆架啦，下兩至三代應該唔會知香港比英國殖民過架啦

推

你就無 皇后碼頭保育你唔講？

屌你老母啦 撚知有個咁撚宏偉個野係香港咩

拆！唔拆黔起樓？
太平盛世，唔會打仗，要防空洞做乜？

防空洞？關抗戰事咩？

香港抗日，只有冬肛盅隊，同冬肛盅隊無關既，就係同抗日無關，要拆就拆

利申曲

佢哋不嬲打龍通，自己定邊啲拆而唔係考慮歷史文化

仲有漢人咩？個個都講胡語

古蹟辦個官仔自己孭上身

就打畀你睇

香港冇防空洞嘅話如果啲居民住曬喺高樓大廈

幾支傳統火藥巡航彈就幾萬人收皮

5毛blocked

其實有冇諗過
市民越係想保留個古蹟
政府就越係想拆
林鄭最鐘意同市民作對
唔想俾個成功抗爭既錯覺俾你

快拆啦

睇下大陸幾多強拆民居就知
撻地咁大，起碼值幾十億
共產黨都點會擺幾十億係度唔拆？
依家立咗國安法，邊個敢反對？

林奠：我有黑廉同黑警做我隻狗 怕閪拆

push

快啲拆，pls

《借位share》
第三篇： 以加拿大人為榮者的敘述

“ 我開始明白到在中國發生的事情，並非與我無關. ”
在加拿大國土居然受到中國共產黨的威脅！？
聽聽這位加拿大人現身說法.

對付共產黨係長期嘅抗爭，
唔只係香港人嘅事，亦係全世界嘅事，
希望大家可以幫手分享一下呢個page

麻煩大家大大力支持
Follow & Share 呢個page
Facebook:
Twitter:
Instagram:

放心
港共一定會拆
係中國兩支木條十字形都唔容許
呢家成個西方特色建築可以唔駛拆？

幾時拆埋St John

外國野都係亂港教育根源 要學白左咁鏟灑佢

係漢奸又點
唔通你可以槍弊佢咩

都已經拆左唔少, 修復都有排搞

蓄洪池有乜好保育，好多大型基建Design Life都係50-100年，青馬大橋100年後都可能仲係度，唔通到時又唔拆得?

港共話英殖時代係恥辱，全部留低嘅嘢都要拆

諗左一諗，其實冇

拆硬

大大隻1909

即係話俾你聽共產黨連精蟲都不算嘅時候
我哋香港已經有水利工作

拆啦 耶撚邪教山